肥婆搭車應該俾double

仆街坐左我半個位仲要摺摺聲

係唔係都啤啤貢 又手遮心口
好似人地好想視姦你咁

佢強姦我對眼就真

可能人哋真係比咗double呢

每次見到d肥婆坐上層都好驚會反車

真係唔知佢地哪來的自信 我望你隔離d中女仲好喇